利君雅！！！

「點解你地連Facebook都隱咗形？」
「講一句稍候好難咩？」
「點解鏗鏘集影到有警車係附近都唔落車了解咩事？」
「點解係咁重覆講同一樣嘢？」

光復香港，時代革命

香港女兒

「我會打插你」